Final year + Sem尾 equals to 人生壓力測試

有冇人sem尾壓力就爆煲
又生痘痘 睡眠質素又差
完左sem個啲吾好曬命

聽日曬俾你睇

完全輕鬆啦
因為退左學

生痘痘 呢個真

真係好痛苦

大壓力到癲唔知點算好

有啲嘢係自己揀
想當年做配cred達人
寧願之前chur爆
等Final Year Sem 2 除咗FYP得兩個course
輕鬆

又要搵工又要考試

以為有妄想症 exam做完條LQ 又覺得做岩 又覺得好似做錯。 最後考完以為岩啦 仆街問左lecturer 先知真係錯

記得舊年五月都係用咗一個禮拜搞掂份dissertation 成個禮拜都唔知有冇瞓多個20個鐘 而家返緊工其實好掛住大學生活

今個sem仲要online exam

唔洗final year

我年年sem尾考final都會大壓力到失眠

瘋狂甩頭髮

好撚難

放心啦 grad左先係地獄既開始（幾十年大佬要打）

同你一樣，但都係壓力大驚fyp出事，又驚其中一科會Fail

Same 輕鬆到尖叫

最輕鬆係final year
apply pass or fail, 完全冇壓力

Exam period+interview period
冇revision week犀利犀利

Ustresst?

返工=40年壓力測試

有咩壓力
final sem 10 cre都無hea住過